一人一個自己嘅優缺點

優：好識睇眉頭眼額

缺：好記仇

優：個個女仔都話我好人
缺：冇女朋友

優點：樂天
缺點：心急

優：靚仔

缺：啲SP太多

優：冇缺點
缺：冇優點

優點：負責任
缺點：扑野唔鐘意戴套

優點 好有規律
缺點 好有規律

優：眼睛好靚
缺：多暗瘡

優: 大方
缺: 太蠢

優：碌鳩好粗大
缺：在意另一半大唔大碌

優:對人真心
缺:對人真心

兩個對應
都唔知讚唔讚你好

暗瘡有得救 起碼唔係需要靠手術

依樣我都明
對人真心就好重視感情
但通常最後自己都會受傷

優點：成日比人話雙眼好靚
缺點：除咗雙眼其餘地方都好柒

優點：高
缺點：性格毒 唔擅長交際 把口唔得

優：太好人

缺：粗心大意

優：靚仔

缺：太靚仔

優：有連登ac 但並非連登仔

缺：毒撚唔識講野

我五官得耳仔靚 交唔交換

性格可以慢慢改 就算變唔到外向 變得比較識溝通都好